唉...賴撚左野

本身考mock時分數預點有23分...但最後Best 5只係得17分...

拎成績果下灰撚晒..跟住打俾老母...俾佢小到high high....

問我之後點...屌..我撚知咩...

asso試下囉

考mock都好信

加油啦巴打...DSE只係一你人生嘅一個過程並唔係終點!!

大家睇下起底再回應

唔係過英國咩

可能唔夠分過唔到